721情報新嘗試!!!

借朋友ac開post 第一次開有野錯唔好插太力

小弟有個大膽想法,我發夢企前線 因為全程都係緊張狀態 根本無辦法拎部電話出來睇連登睇Tg。
我知我地有哨兵巴打一直有做野。但係一班班分開做資訊情報好易亂
所以希望試下整個情報中心去整合每條路線每條前線既情報 想法
再分享返比各大前線 物資站既手足知
情報中心既用處係聯絡每條前線既哨兵,唔會指揮前線做野 只係講返個形勢比班手足知。
情報中心需要之前做開哨兵既手足同埋地圖 用6位數walkie對方好難追到線
目前只係得個想法 想聽聽大家意見 睇下可唔可行

推

推
集思廣益呀

再推

推，覺得ok

可行呀，咪就係將已fact check左既消息用擴音器講比前線知，再由前線既手足討論一陣達成共識，再由情報組轉達比其他戰線知。最重要一點，冇大台勿以為自己軍師控制手足做你想做既野！我地唔係你粒兵！

最重要既係 情報中心唔係指揮中心
只係集合情報再整合出去

前線關手機是常識吧

每個位放1至3個哨 去負責接受/發放訊息

好似沙田咁 3戰線變1戰線 都搞左勁耐 啲鐵馬搬上搬落浪費體力，以後有想法就同訊息組既人講，再由佢地問前線，消息就唔會太亂。

唔好沉呀 推

要fact check得好嚴謹
一陣有fake news真係影響好大
到時堅係唔搞好過搞

其實715凌晨已經講緊，希望有啲曾經面對面face check左既群黎組成，因為唔想有警做25，加上唔需要太多人手

所以人要用之前做開哨 有晒經驗既團隊入黎幫手

係.. 長盾/圓盾/cid/速龍/水炮車/狗車/旅遊巴/係咪換更，係邊到集結同埋幾多人，要好清楚咁用極大聲音響講出黎

仲有邊條防線少人 邊條防線太多人 都要講
可以做埋打氣鼓舞既角色 因為有大喇叭

我無野講

岩呀 不過要防25 個呀媽搵仔group聲稱已滲透哨兵group

我意見想當日好似物資站咁 整個情報站
安排人手整合情報 面對面set channel。
咁樣得唔得

支持 推

前線各自揾個信得過既朋友做fact check，一有時間就睇個個朋友俾咩msg你，咁似係最方便快捷同可靠

發夢企前線大部分都將手機銀包放晒落袋

企前線點會睇手機
人地一攻個陣就死

推
所有決定真係取決於情報！
爸打加油！

推多兩下

推多下

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

諗到就做啦

想聽聽大家意見 唔知前線手足會唔會反感

同的士台同樣道理
交代邊度有客有影相位就得
去唔去交俾前線司機

要有冷氣軍師睇住直播將狗狗位置轉達情報組

情報組要開電話
前線要熄機
除左哨兵仲要有傳令兵用WALKIE報料俾前線知

今次唔打算靠網上消息 想每個地方都放哨兵睇住。屌 好高難度呀

Walkie同大聲公之類嘅中長距離傳令真係好重要

可能我講錯 係哨兵都充當埋傳令工作 都裝備walkie 咁樣就唔會亂

傳令兵必備條件應該會好高
1.體能要好
2.發過好多次夢 經驗老到
3.要信得過
4.人數唔洗太多 2-3個就夠

上面有人講過話唔定有25滲透哨兵谷
即係話需要重組打散佢
傳令兵唔單止唔可以入谷仲要隱藏身分先得
因為好有可能跑到一半就俾狗咬

我知道有幾班巴打都有做哨 想整合一齊。分開做情報好易混亂

咁你地就要每班搵一個出黎組個情報中心
整合左再搵人報俾前線知
條橋OK但係每個人都要信得過

其實好高難度 人手整合同埋地點未定。
零經驗 好驚出錯。
但又覺得情報真係好重要

唔試你點知得唔得
衰左先算啦
反正之前都係靠臨場反應

搵人用航拍機幫唔幫到手？
打機都有出drone了解敵人位置

空中部隊可以考慮 但唔係主力
但比你提一提 望遠鏡好似需要加入裝備清單

推 721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

傳訊方面諗緊呢個既可能性 但一個人一定做唔到而且要徹退都幾難

要喺裝備post講呀

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

Pish

咁咪同上面講話唔要軍師矛盾

推推推推推

其實群眾心態都要改變
好多人聽到消息就算 但打算無討論應對既方法

不篤灰，不割蓆

香港人撐住

721金鐘見

不撤，不散

呢個真
企愈前係愈無可能拎手機出嚟睇，唔好話戰略，連睇情報都唔會，變咗斷晒同後方有關嘅消息
間中先得一兩位手足跑嚟講吓條戰線去到邊咁

不過咁空曠，就算用大聲公都好難聽得清楚

推！

721見

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721 金鐘見

認真討論
如果比人滲透咗好大件事
其中一部分人放假情報 會累死人
點解決哩個問題先

Push

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

次次嗌消息都會變恐慌

每次發夢都見到有幾班好有經驗既哨 希望可以整合佢地黎幫手 。
另外今次希望老兵足夠 咁就可以唔用新手
每個我知哨兵班子都有幾次經驗 有鬼既可能性好低

call機得唔得？
怕電波干擾

通訊兵係緊要，呢幾個夢有啲亂，物資度度都話夠，但又成日叫物資

前線講野我就推

每條線最起碼兩個人 要防鬼

如果可行有幾個問題要解決
地點未定:定好地點可以預先準備地圖方便整理同埋更新情報
人數同人手整合:如果有哨兵巴打見到可以留個名我加你tg嘗試整合(最好本身有個哨兵團隊)
情報中心工作:情報中心應該要做d咩野 點樣公開情報

建議2－3人一組
熟人為佳
推！

721721721

721金鐘見

小心有鬼

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

push

我覺得要有旗手 因為睇旗容過用聲

傳令兵梗係要用老哨
新仔好大風險

支持

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

呢個真係要有指揮組織過先能成事
好難話得前線一部份手足就做得到
每一條前線甚至通往前線既交通要點都要安排人手

推到哨睇到

係好高難度
所以上黎開post問問大家點睇

推 可行同有需要 有冇手足組織telegram gp
幾條前線後設哨站 再開個細既telegram group入自己人(當面見到先add
大家即時fact check 即時發佈

成個熱門都冇咩戰略會議

你不如加密左等大家加你仲好

但有好多突發情況 用𣄃冇得好detail咁講

我冇嘢講

認同可行

btw我見好多人敲嘢但意義不明
會唔會整一套戰鼓嘅code 例如警方出顏色旗都可以快啲傳落去

其實前線 中場 同後面物資真係好需要對講機聯絡
唔好依賴手機上網

認同 但班狗依加旗都唔撚出

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

可以考慮有group人，開post專係update 唔同角度影到的遠程觀察

早幾日睇電視見到有人帶左大鼓出去，心諗用黎提高視氣定點

但諗諗下係咪要好似扒龍舟咁用擊鼓黎比指示

我覺得班狗依家都會睇住tg谷d消息黎部署

推呀 721啲post好少呀

認同，太多人上網又慢

紅旗 — 停止衝擊，否則使用武力

黃旗 —你現正違反法例，可能被檢控 / 警察封鎖線不得越過

黑旗— 警告 催淚煙

橙旗— 速離否則開槍

黃旗— 你現在違反法例，可能被檢控

藍旗— 警察警告，這集會或遊行乃屬違法，請即散去，否則我們可能使用武力

推
呢個有用
資訊傳遞一直係問題

up

比埋哨子code

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

想講好耐。

幫推

有出 但沙田嗰日有人誤傳藍旗做黑旗 所以就諗鼓聲會唔會傳消息快過口述

唔止旗 警方推進緊/ 我方要撒退都可以係傳遞嘅信息 口述太慢啦 大聲公都唔係所有人聽到

721

幫推

agger 好需要消息流通

無錯 呢個係重點
同埋有幾點想提出
1. 人選要嚴格揀好 個情報網絕對唔好公開（係人都入得）
已防有人搞亂或者發放假情報 會好傷公開俾所有人睇都唔得 俾狗報集我地嘅情報等同自殺
2. 狗嘅動向應該重點處理 防暴優先 接坐係狗同狗車
每一隊狗都應該安排情報員註守
3. 要有人喺外圍沙田個日嘅經驗 當狗前線停喺度 其實外圍有防暴佈緊防 （我行開買野飲見到喺內街有一隊40-50 防暴仲有狗車喺內街 然後上到橋已經有手足話條橋俾狗block咗。所以一定一定要有情報員喺示威區外圍）
4. 制高點其實敵人每次都有人喺高處掌握我地 動向 所以我地都應該咁做 同時如果可以叫圍觀嘅群眾唔好影相會更好
5. 如果人手夠多就組隊行動兩個人點都好過一個人 啲狗分散都可以即時分開睇 去廁所或者拎物資都唔會怕出事
6. 如果再多啲人手 可以做一個前線同物資部嘅情報交換 就可以更快拎到物資同防止傳得太多
前線同急救同理

一直都覺得要搞
但俾狗拎到等於俾佢地掌握哂情報
會輸得更慘

7.21金鐘見阿

我覺得有責任將情報話比大眾知
佢地都有參與就有知情權
如果用張大地圖配合磁石 標記前線兄弟同埋狗既分布咁樣得唔得

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

應該係防線內圍既中心建立一個現場既情報指揮中心，統合戰線，配合遠離戰場既網兵做好情報交流。現場簡單傳訊（如各位置佈防狀況等）可以walkie代勞節省體力。而須要同前線交流講多d野就要靠情報中心出哨兵

通訊組成員係唔同通訊站放wifi 熱點share比範圍內自己友

可以先face check 睇下係咪自己友再比wifi password佢

範圍內市民login wifi 之後用wifi chat溝通，轉策略。

wifi ssid用位置命名方便區分

wifi 範圍外通訊組先用4g聯繫

黎緊有用的策略，希望各位比下意見睇下值唔值得用

建議由scott scout情報出發 再話比前線知

pish

一定有25
解決到先諗哨站

咁樣一洩密就真係清袋，除左情報中心有個booth，有access先入到。我覺得策略安排既野真係只係少部分人知就好

唉 道理同玩牌一樣 你開哂牌俾人睇
人地會睇住黎食 會令所有人都好危險 衰過唔搞
不過如果情報分非公開可公開就唔同
非公開 只傳俾前線例如前線幾點準備撤退呀 會唔會衝呀咁 俾各條戰線嘅前線知就得
可公開例如缺乏物資XXX 警方出動XXX
係啲可以同應該俾所有人知嘅（有Tg都有做緊）

但係方便比群眾睇到
例如撒退方向 進退 等等
因為之前發夢果時前排叫人唔好退 後排係咁叫人退

我要見律師

會唔會係5-7人一個小隊先開一部手機，其中一個做通訊員(因為每次都太多人收唔到電話

利申做開鍵盤，所以唔知可唔可行

一直覺得係現場手機作用唔夠walkie大
人多就會網路慢,仲要有時收唔到。次次都係咁

Walkie 大機會比人勾線

解決方法： 要用一套code

有冇啲walkie嘅app係可以用到？

用code 穩陣d 就算勾到捉到都好難入到

推返721post上去

之前都諗過 有一班人 唔想沖既 負責遊走傳訊息 但當然呢班人要確實係自己友 咁就變左我地有一套自己既加密系統 啲狗都唔會知我地想做咩
可以5人一隊 最緊要夠快同可信

係要搵人企喺最前線既左右翼同中路，三線既前線，三線既前線物資站，人鏈，後排物資站，
互相去傳消息同fact check返

前線同前線物資站可以搵喺外圍/甚至唔喺現場既人factcheck
外圍/唔喺現場既人可以上網睇返live
記者某程度就係delay 三秒既天眼

我同朋友已經做緊
大概係一至兩個係港島其他位置睇live，兩至三個係唔同地方企，通常都係制高點。無事唔會傳消息，有衝突、上豬咀等就會用2g電話即時聯絡，再用大叫方式傳開
但電話有時真係收唔到
樓上有巴打話用旗，我覺得可行
只係揮旗條友要好謹慎，一覺唔覺意入左軍師mode就煩
旗好基本兩種都夠應付一般情況，開放討論
紅旗 準備衝突，需要防具或棍、馬
藍旗 需要撒退

遊走 單車 上幾次發夢都試過
都係太混亂 一個講完5分鐘後又一個講同樣既野

其實後排OR物資站呢D係咪最好可以配備多D咪同大聲公或者唱K神器之類??

咁不如直接係到開個群？ 因為我個日係沙田都見推鐵馬又推前又推後 前面既人愈推愈前 後面既人又話守後面 根本就唔知聽邊個講好

因為無人確實咁推出黎同埋唔係大多數人知道 如果有 再分開幾隊係唔同位置 咁資訊就唔會重疊

可行

不過咁做要有軍師先有用 最好就搵啲人出黎諗應該點報署

其實大部份技巧都可以參考冷兵器時代嘅做法

Pishddi

前線手足都唔希望有軍師
軍師好容易騎劫左成個運動
情報中心唔係指揮中心

咁可能要有人負責在場做情報發佈手

哨兵X N
敵軍部署/動向FACT CHECK
同一位置可以幾個哨兵
同埋要有相佐證(防止有假消息搞事
VVVVVVVVVVVVV
連登情報平台
整合，扼要撮要
避太多消息混亂
按時序排列既表示
(EG 同POST REPLY 更新
VVVVVVVVVVVVVVVVVVVV
現場情報咪手XN
提供己軍敵軍動向
最新消息
物資聯絡當區人員接收

仲有一樣嘢

所有有可能俾人包抄既位都要有人mon

agger 推

呢個時勢咩都要試架啦

發夢見到龍和個邊信號好差
一多人就上唔到網

近返海富多人都仲可以有network

推

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

呢個方法可以比前線既手足知道沖定唔沖 有時沖係因為唔知附近點 所以只可以對見到既野沖 其實可能會有其他位置更好 所以有幾隊咁既人都好關鍵 坦白講 最前既手足好多時都唔知後面有咩事

大家幫手推返721嘅po上熱門

開左本孫子兵法黎睇喇已經

如果發白日夢可以用旗 夜晚訓教發夢可以用鼓

721post推推推

先唔講哨兵人手通訊問題
現場做一個情報站 咁有無問題
情報站要做既係整合各大路線情報
通知其他路線形勢如何
決定某部分情報應該公開還是只通知前線
人手可能需要10至20人(只係情報站 唔計哨兵)
有無其他補充

現代少少咪用藍芽speaker同LED燈

想補充的係 情報中心的成立唔係同任何人開戰

而係確保一眾發夢王的安全

呢個安排最重要就係哨兵必須要非常誠實可靠
比黑警混入左的話就真係GG

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

的確可以
但都要諗埋電子野壞左的情況之下
呢d都係必須作為後備方案

自推

所有哨兵情報都要經情報站手
咁樣做防唔防到

可一試

認真討論，整地圖，靠哨兵每隔一段時間 5至10分鐘 update 1次地區狀況，邊度有 block 邊度有物資，一眼睇得清楚

再進階D，靠 IT 巴打整個 real time 嘅就更好

地圖方面 打算係情報站整一個
用磁石又好釘又好
標記友軍同敵軍分布
收到可靠情報就馬上更新地圖分布

鼓聲就一定快過口述架喇 好多次都係前邊啲人突然向後跑叫走 後邊又唔知頭唔知路跟住退 退咗幾米又話唔洗退 搞到中間空咗
但如果要鼓手 應該要多幾個企唔同位置 太空曠真係聽唔到

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

無呢個post

推呀

得一個情報站比狗搞可能gg，會唔會諗多後備1，2個。

同埋有時可能有假資訊，現場需要fact check 用我呢個wifi chat方法會唔會可以比更多人快速fact check, 區分唔同範圍嘅人黎快速調配進行令班狗意想不到嘅行動。

因為係呢個post入面啊嘛，其他post我有加

但一定要確保冇鬼
比啲鬼知道walkie 個頻, 即係話晒所有嘢俾狗知

哨兵之間用walkie 想知道情報就用你呢個wifi方法 係唔係咁既意思

至重要無左4g,現場都可以放wifi 溝通，wifi 範圍同穿透力大過藍芽。

有冇可能放到個router 出黎接ac電比咁多人做個內聯網出黎?事關手機放wifi應該範圍同穿透力無router咁大。

難度會唔會太高 太難普及

我本身諗係哨兵之間用4g tg gp聯絡可以send 多媒體訊息更易fact check但想對4g或tg 無左就可能gg。

我認為walkie都可行架，大家一齊諗下

𣎴如起塊白板畫地圖比大家睇，哨傳資訊過去畫布防同時派一個駐站哨出去fact check之後mark番checked
每個資訊落timestamp除時派駐站renew
白板上面掛個大氣球方便搵
如果可以有walkie更加好，但係要大量同台walkie

呢個諗法係睇狗既位，物資唔寫呢度唔怕對家知
另外大聲公人可以黎睇情報喊出去
亦可以方便協調前線溝通，派駐哨帶情報上去

依邊做緊類似狗隊既旗手，跟據顏色分類可傳前線情況比後方

未印未有旗手，大家歡迎討論

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

推多下呢個
希望有對整合工作同埋對地圖熟悉既幫手
小弟得個想法 其他野都好廢

要考慮埋網路全失效所以全人肉唔用手機

Agger 應該好撚有用

同埋新既放料方式應該要mark時間，成日聽到D資訊可能成個鐘前人地調動晒啦

上面有講到話情報站會印個大地圖
用釘又好磁石又好
標記敵我分布
但有巴打提到有d情報不便公開
地圖會由情報站手足不停更新
即時分布大家認為公唔公開好?

之前好似見過類似嘅Po

推，呢樣好重要

其實航拍好好用
有航拍機既連登仔要多加利用

印地圖如果戰線唔係expect既位會炒車
同埋我諗法係淨係出前線位置同警力
其他情報可以收起比人過黎問
但最最最重要
Timestamp

多高樓易斷訊號
我試過差D炒大廈
所以航拍可以飛既距離㑹短左好多
不過都有作用

地點方面都好混淆
一部分話銅鑼灣又金鐘
要等最終決定先印地圖
timestamp既話用memo紙順序簡單紀錄低好唔好

做得好現場情報分享嘅話
甚至可以動員和理非反包
減輕前線壓力

wifi會有安全性問題

係，所以白板好似方便D
貼memo好，方便改同埋可以用唔同色
咁可以建立一套system出黎

walkie 怕唔怕 勾線

怕，所以拎黎報狗位only
決策野下一步傾野照舊當面

support

好難防得晒
已經用到6位數walkie
哨兵臨開波先現場set channel
咁樣希望得啦 零經驗真係好難做到完美

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

如果要喺戰場快速易動
可考慮滑板車、風火輪
減少體力消耗

仲有一個隱憂係 干擾 問題

要諗下後備方案 如果全部walkie都失靈咁點 傳播情報

有無提議

哨點求其指個手足
叫佢傳令去前線

How Many Devices Can Connect to One Wireless Router?

完全無呢方面既知識

推

我都有咁嘅諗法

另外除咗WALKIE開聲
建議加紙版或簡單旗號

唔駛下下叫MIC

用walkie唔錯，冇網絡既時候walkie就係最方便，好多時山卡啦地盤都用walkie通訊

但記者直播其實都係主要影緊前線, 同現場手足睇既野相差唔多. 反而想講蘋果有用航拍機做live, 可以睇多好多野, 不過佢地都係得一部機. 如果有玩開航拍既巴打可以加入情報中心, 協助哨兵視察週圍情況, 咁就事半功倍.

巴打想請教下
會比人hack or 比人混入之類?

其實有能力行動負責相應野就可以參加得
只要拎得FACT CHECK現場相就可以信

同埋唔好咩留聯絡定私下搵對方
好易比狗跟住D料搵人

第一：Walkie 要細分要隊，同一台通常唔好過六至八人，經驗係太多人會大家互jam，所以情報中心一定要配備多部機聽唔同小組，分散各區域

第二：每位哨手上應該要有過膠地圖，唔同色白板筆，隨時更新全面資料，因為一急/忙起上黎，人係會容易失憶

第三：好重要，哨兵必需時刻保持冷靜，只做傳達消息既工作，可以將其他區域既行動，透個大聲公傳開，比現場群眾決定點做。切記要清晰表達情況，講述理據，唔可以一句「大家撤退呀！」就算，因為現場前線真係會因為你一句就好緊張。

第四：聽到任何消息，都唔應該即時傳播比群眾，確認最少三次係基本，唔到110% Fact check 都唔應該傳開，拎到大聲公就要小心說話。

第五：用walkie 應該清晰表達情況，例如：「龍和道有狗」，可以試下「龍和道和灣仔方向，30防暴，休息戒備狀態，未見有行動，配備長盾，大支胡椒噴劑」，清楚既陳述有助畫圖了解警察佈防，可以盡快知道有冇大包圍而考慮撤退，避免重演沙田事件。

第六：望遠鏡可以幫哨觀察到警察裝備，數到人數，好好利用，深水埗唔貴。

第七：個人安全，哨盡量保持靈活，因為你係群眾既耳目，唔好掛住睇而比狗搜身，因為好多時哨兵都要行遠離群眾既位置，深入觀察，所以要醒水，避開警察

第八：要有適量水同乾糧跟身，因為做哨走黎走去體力消耗都好高，保持身體狀況穩定。

第九：器材部分，六號碼對講機係基本，因為唔同牌子既機互通唔到，隨時組隊有大幫助，耳機係基本配件。功率最少需要5W以上，8-10W較佳（頭盔：無線電法例1W以上既對講機本港只可出口，買賣，不可使用）

過往打war game 經驗，歡迎討論

哨兵要拎即場相黎做FACT CHECK
連登情報站見到證明信納哨兵消息
然後盡可能整理再發放

補充一下，我有玩航拍

絕對唔建議現場用

原因不外乎干擾，個人技術因素，唔係既話好易令手足重傷，現場見既航拍大多數係記者機黎

唔理衝唔衝 21去金鐘

想問唱k神器有無用

整合人手變左最大難題
哨兵團隊唔易聯絡
加上唔一定會加入
哨兵配備要求好高
好難搵到人有人做

REAL TIME有冇咩平台做到?
GOOGLE DOC即時UPDATE? 只准睇
限制人員先可以改???

連登集合POST負責哨兵比料
情報站巴打睇住POST既料整合
另一個REAL TIME平台發放

現場發佈巴打睇住REAL TIME平台黎通知
消息分類可以
[性質,陣營 /地區] 事件
EG
[警/夏愨道] 30防暴警由中環前往金鐘
[警/新城市] 近火車站出口已封，20警
[物資/CWB] 有2車物資近希慎 @XX街, 派人分發
[義士/CWB] 地鐵F出口衝突, 要人支援義士

類似咁?

其實一直有個哨兵大台， 有6萬幾人睇緊
一有邊到有車出都有講

不過有樣野最擔心亦防唔到
黑警一定MON到實知道我地呢邊既野
如果有D比較機密行動
應該要靠自己人團隊另外負責安排信得過既在場同分發人士

呢個CHANNEL係負責大部分人影響同叫人既事

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

屋企多合一LIVE +現場哨
即時用電話回報返訊息中心,現場訊息中心要過濾整合
再由訊息中心用步兵大聲兵/對講機方式直接同前線溝通
可行範圍內應該咁樣已經係最好方法
tg就算撚數啦

唔該巴打
加埋時間就完美

又用我個名開頭

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

推一推

可能戰術上時間少少差距就會影響每場小仗既勝負
如果在場巴 睇到時件響好遠就自己判斷去唔去支援 定係有其他任務
負責消息整合既巴打可能都要少少判斷點寫得好
簡而精
要人情況? 危機情況? 呢一下要睇大家判斷力
負責既巴打夾一夾

情報中心

情報站地點要隱密
狗知的會衝散果邊先 或 封鎖

認為隱密唔到
一來有部分資訊會係現場大眾化(地圖分布)
打算安排位置同某一個大型物資站旁邊

情報負責既最好唔好有實體明顯位置，一定比狗針對
在場哨兵都要周圍走動
長時間MON死一個位，你又回相比情報POST
一定會按相黎捉哨
好易比狗發現，可能要來來回回好似巡邏,
見到大軍就避開搵安全觀察位置

哨兵2-3人一組，互相照應，留意自身位置安全
當自己係WAR GAME SNIPER咁
預左做哨就唔好太多奇怪玩具響身
防應該OK?....

721post推

哨兵都有似記者性質，周圍走動
但唔係記者就唔好扮記者/ 自稱記者，好易累街坊
前線回消息番後方/連登
或者暗中監視

推 721見

簡單直接整個實時地圖，一定時間顏色自動消失

防鬼可以有巴去做check
唔同顏色可以代表唔同情況，或者加唔同圖形

Walkie 其實first aid有用緊

老實講大部分訊息都唔打算用連登收集
1毛太多 到時我諗無時間慢慢係連登睇完再整合 打算用現在哨兵情報為準

其實哨兵隊經過幾次之後都算發展得幾好

依家最需要係一個可靠的情報中心通知前線同埋群眾

有無做開資料整合同埋熟悉地圖既巴絲幫手 呢方面唔係專業好易瀨野

出面有個post 係講警隊編制我覺得幾有用

想做地圖多D，有事件先再用文字詳細，而家好多都係得文字好唔方便

最低B版係好似打仗沙盤咁用圖表達

但擔心好多巴打唔識睇地圖

walkie唔係第一次用 同埋除左walkie諗唔到其實辦法

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

可以用密號紙，用號碼代表密號紙既意思，就算mon到都唔知講乜。只要事前交代好密碼，再背左佢就解決被可能被監聽既問題

難度太高。情況緊急時唔建議

得番四日唔夠

要開始就要快

再開多個post開始講大概 成形工作好唔好

對情報人員同哨兵要求好高

先從架構入手
之後到裝備 情報收集各樣

我依家開

唔理衝唔衝 721金鐘

推左再講

721見

視乎性質
如果戰術行動用圖就合用
後勤支援非緊急類可以用文字
但直播圖好食data
折衷方法係圖 / 文2個平台link
要戰術部署就參考實時圖？

直播圖最後有wifi

低B版：

紅箭咀=推進方向&位置
橙=物資
綠=first aid 站 咁

頭先冇諗到 data 問題，可能要考慮埋張圖嘅 size

漏咗市民 但大致上可以咁整

差佬果邊一定有類似嘅野

絕對唔好限制左少數人話事
平台個度都幾個信得過既巴打admin判斷比人入
我p牌/狗仔混入擾亂

721 情報站成形準備工作!!!

開左 大家入去幫手推

夠實際
大力推
721 見

咁21號有咩帶

巴打，咩叫6位數walkie？邊度買？

鴨記有得買 100至200蚊左右有

就咁同佢講「六位數walkie」就得？

謝巴打

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

支持呀!!!!!
不過記住係情報中心,唔係指揮中心!!!
推推推

因為未check實 有事就跑嚟講 搞到消息好混亂

金鐘見

721見 香港人加油！

721 港島見 ! !

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

我諗成立目的主要係確保所有人安全

而非點樣去發夢攻破敵人

至少我覺得第一點係最主要

721 去金鐘

咪臭係囉電話又收唔切落袋 仲要網絡都未必收到

推左先

再仔細研究 你講的十分有道理

其實我認同係要有冷氣軍司做，我可以做，我可以睇住4格直播，另外再有三部pad 望實

可唔可以用哨子，簡單以長短吹暗號？
我一早買左1000個，但有人話我on9所以淨係拎左兩百個出去，依家仲有幾百個係手

夢遊714係其中一線既哨兵

夢遊721會有人幫手搞情報中心
但唔好再係度傾。自備傳訊物資出去現場再講

推到佢入黎

同埋年紀方面唔好過某個年紀或者set一個範圍(eg 20-25)會唔會防到多啲二五仔？

721 港島見

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

巴打
我尋日都提出類似嘅野
呢邊有幾個人
有興趣可以一齊搞

Sor
補link

721 情報站成形準備工作!!!

大致上傾左個大概
巴打入黎了解下

絕對可行同有效

P

對講機頻道要加密
如果唔係要用貴嘅數碼機

最好做法係最每條前線粗略分做三到四組(視乎人數)，每組搵兩三個人做通訊員，專責睇最新消息同埋協調各組消息